[開到過大海]澳門人有嘢想講

唔想阻住大家推其他認真post，只係希望各位手足知道喺澳門，仲有一班支持香港人嘅澳門人。

致香港市民：

我們是一群信仰民主和自由的澳門人，我們支持香港人反對<<逃犯修訂條例>>和包括針對警方近日行為而設立警察獨立調查委員會等的五大訴求。

自反對修訂《逃犯條例》示威以來，香港警察先後於六月十二日以催淚彈及橡膠子彈攻擊示威者、七月十五日突襲商場造成市民恐慌、七月廿一日漠視元朗地鐵站的白衣暴徒暴行及同日在上環無預警下向市民開槍等行徑，皆令我們極度不滿，在此我們聲援香港人繼續為僅存的自由和法治奮力抗爭到底。

正當港人反抗惡法之際，澳門正審議俗稱《謠言罪》的法案，屆時若澳門處於緊急狀態，被政府認為編製及散佈「謠言」者，會被判罰款或入獄。在澳門官商一體的環境下，法案很可能順利通過。澳門的言論自由及參政空間自回歸以來每況愈下，故我們對香港人的擔憂及示威期間的遭遇感同身受。

另外，澳門將舉行特首選舉，眾所周知，港澳的選舉委員會缺乏代表性，最終當選的人必然為黑箱作業的產物，此誠為先進社會莫大之笑柄，故希望香港人一貫己道，爭取基本法承諾的雙普選。

港澳唇齒相依，過往二十年香港的民主運動一直都是澳門人的榜樣，如零三年的反對二十三條、一四年的雨傘運動等。與其說香港在民主抗爭中需要澳門作為盟友，不如說澳門亟欲香港作為自己爭取應得權利之燈塔。只要我們一天還有在自由土地的喘息之間，一天都會站在香港人之側。

光復香港，時代革命。

一群渴望自由民主和關心香港的澳門人上

光

復

香

港

時

代

革

輕輕一推

光復香港 時代革命

命

推！

#Stand with Hong Kong
If you burn, we burn with you

真澳門人上

幾時開到去黑龍江

啱啦，唔好再俾啲仆街五毛再分化港澳台

澳門嘅深黃其實好辛苦

推

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

點解係黑龍江

閪龍江

之前識一個澳門人
同佢網上講政治野佢句句都非常小心
睇得出你地係幾辛苦

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

多謝真澳門人

幫一位絲打po。

we connect 到澳門

光復香港！時代革命！

屌，我喺fb分享嘅嘢夠我以後社會信用制度扣10000分。

We all connect!!!!!! 記住大家都係用緊繁體字 香港澳門大家都係講廣東話㗎 唔好再分化 真澳門人表示極度支持香港 STAND WITH HK

共國境內差唔多最遠

出呢個post就已經要落地獄

講係咁講，不過我哋咁痛苦都係因為我哋係小眾…所以希望香港守住，持續影響澳門下一代。

如果以後澳門仲上到連登嘅話。

人地揸葡國passport上晒岸啦

澳門

碌柒

公安同志我愛國愛澳，快啲出老解

呢個時候唔好分化

至少我投錯胎，得本特衰護照。

推！

支持香港呀仲笑

好感動

推呀

正呀！！！多謝大家！！

沃门

光復香港 時代革命

澳門 你地唔係要立咩謠言罪啦咩

開呢個po嘅另一個原因係希望散落澳門嘅深黃淺黃知道唔係孤單嘅。

畢竟冇連登我哋都冇可能聚埋一齊。

記住喺對面海仲有一班人支持你地㗎

澳門已無救 你地自已小心

搞掂左香港呢壇嘢先啦好唔好

係呀，人之將死。

輕輕一推

香港有天立國後預埋你

加油

黑龍肛

thankyou
光復香港 時代革命

香港加油

好期待可以再去屬於香港人嘅香港

香港國

妍巴都上埋水

我都係

光復香港 · 時代革命

push
多謝你地

有冇人同我一樣等緊詹生上水

大家connect埋澳門啦
係成個世界 香港以外
唯一講同一種語言嘅地方

唔係廣州 廣西哥d 大陸式廣東話

攬住一齊死啦

連澳門都we connect

詹生仲有人未block?

777兌現選舉承諾 we connect

香港加油 free Hong Hong

唔知佢喎

我呢個年齡層(20歲左右)以上嘅又唔使擔心，但下一代或者變得識聽唔識講，當然教育首當其衝，但如果香港流行文化復興，我相信好多澳門細路會樂於精進廣東話。

係澳門嚟講 我已經行得算前
一用用緊自己影響力

If you burn, we burn with you

Thankyou addoil

Thank bro，大家一齊努力

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

真係成碟青瓜過大海

真心覺係澳門 廣東話最後都會被消滅

ex係澳門人 雨傘運動個陣討論過 完全係溫水煮蛙 話我無嘢搵嘢來搞 ok fine
個陣我以為絕大部分澳門人都係「慣左」
直至後來無意中見到ex細佬嘅反送中post
再到宜家呢個moment
真係好想同佢細佬講聲 加油啊💪🏻

所以我哋一齊守護香港一齊守護廣東話好唔好 澳門可能冇得救但係我相信香港仲有㗎

另外，針對你最後一句我有少少保留。一種語言有唔同口音係有影響力嘅表現，國語有南腔北調仲有東南亞加海外華人，英文有歐美澳。

btw，光復香港，時代革命。

你都要加油

加油啊！澳門人撐時代革命！

另一個澳門人上

唉 準備努力移民 揾後路

多謝你地 澳門人都要加油

澳門話 膠擦非擦膠

我相信只要我地生存到，就要比廣東話延續落去

過黎連登圍爐取暖先

就算我移左民我都會繼續講廣東話 我嘅後代都要識講廣東話

其實唔只澳門 好似廣東都係用膠擦多
不過一門語言 一定會在地化

幫另一位絲PO上嚟。

一直用

深黃真係好辛苦
身邊啲fd好多都完全唔care咁樣
照去飲喜茶照去食太二海底撈仲要打晒卡

唔緊要加入我哋一齊we connect!!!!!

知道你一直都好努力 加油

有朋友係澳門人
澳門加油 香港加油 廣東話加油！

搬過黎啦？

香港生活 好辛苦

澳門人終於回信感動

我應該比人捉撚左去打靶

靠香港反輸出澳門﹗只要澳門仲有資訊自由

大家都加油
各有各做!

做乜撚依個post每個留言都有一個負皮

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實我好多中學同學都係咁，至少仲有一少堆澳門人未係生蕃

澳門真係太多澳豬同廢老完全係民智未開

唔好再講中學 我所謂嘅中學同學日日影女神相打卡

多謝你地！

估唔到，不過你地仲慘，係好小眾

多謝澳門人❤️

所以你地一定要堅持落去唔好做第二個澳門

澳門一樣有一堆深藍新移民
但其實一樣有好多有腦有思想嘅後生仔女

基本上好多澳門朋友都有有關心香港時事
好多都有表態撐香港反送中反黑警

好暖

係咪收錢收得太和味

澳門有23條
巴絲們小心

變左大陸好耐
個橫琴一通 已變大陸

太二

幾時 connect 埋大陸

有葡國護照 有後路真好

thx

有樓嘅話我願意

We rise as one.
We fight as one!

太二 係乜黎

唔好post紅色護照

大家加油！

真正連登仔

澳門班弟兄咁撚搏

師兄呢個時候唔好分化 唔理咩護照都好大家都係we connect

講下我對澳門人嘅觀感

我身邊有幾個澳門fd
我地基本上從來唔講政治
因為我知我同佢地嘅政治立場、看法都好唔同

最記得係有個澳門fd問過我
點解你地咁僧大陸人？成日罵佢地去香港購物
我唔明有咩問題 你知唔知我地澳門人好歡迎佢地嚟多多購物 咁先可以促進經濟
嗰時我只係有簡單解釋幾句 冇長篇大論
因為我知大家係哩方面係唔會溝通到

最近反送中
佢地主動問我香港點
我話香港人都好努力對抗緊中共
佢地話 喔 加油
我問佢地如果今日係澳門要送中
你地會唔會行出嚟
佢地淨係好簡單咁答我
唔會吧 因為身邊都唔會有人出

所以澳門人俾我嘅印象
就係幾乎都係香港人所講嘅「港豬」

係呀博命你支持你地呀唔該唔好咁易放棄

你岩

睇見班垃圾一路撐白衫一路打我係澳门人就想笑
連繁體都唔撚柒識打仲咁撚厚臉皮

要拉要鎖 我應該係第一個

多謝！港澳要一齊加油！

澳門人我地多謝你地

巴打因為住被點相呀
你咁勇

唔使多謝你地繼續撐落去

事實的確係我地澳門有好多豬

樓主，多謝你，其實澳門仲有好多後生一輩都係黃底，大家一齊撐住

拯救豬大行動！

因為大陸人購物對澳門民生事務上影響比較少
而且唔少人生計同旅遊業直接掛勾
亦受惠於大陸人
所以唔少人唔會對大陸有反感

我練咗三十年嘅輕功水上飄…

唔係你講嘅口音之別

係洗腦 環境 資訊自由嘅分別
反映係同一種語言上

澳門同香港冇咁嘅落差
至少而加仲識人話

我錢照收，政府照屌。

香港人都要食蛇齋餅稯以後投鄺仔

好感動有同伴

日日返工聽住班傻西藍絲講野真係好想掌柒佢地個咀

你上面先話自己20歲 你未存在嘅時候原來已經練緊武

多謝所有有嚟香港參加集會既澳門人

瞻仰下本護照先

做豬唔緊要
但係又以做豬為榮又可以無腦去盲撐政府然後去落井下石嘅喺澳門真係佔太多
睇嚟得焦土可以燒醒呢班傻閪

佢哋上到連登先講。

好似係專賣酸菜魚嘅地方。

你仲講本護照

其實好多澳門人醒覺左
特別係呢一代
唔通你估有人會中意活在牆內咩
但醒覺唔係一朝一夕
感謝香港令佢地明白咩先係重要

命都搏埋咪同我衰咗佢呀

澳門算係咁啦
起碼出到個蘇嘉豪

好辛苦，係條街可以聽到d藍屍話係美國佬攪事，成班俾人洗哂腦好恐怖

我諗緊會唔會有澳門人咁做時
你已經開咗post
深黃喺澳門日日聽到周圍啲人指指點點就好辛苦

小妹幫澳門海關朋友po，表達支持

唔怪得呢堆澳門人，澳門經濟起飛完全係靠旅遊博彩業，產業單一就係令唔少人奶共。相反香港嘅本始於係國際金融體系，冇咗旅遊業對香港人嘅影響冇旅遊業對我哋嘅影響大。

我唔反對遊客，但澳門應有控制人數嘅主導權。

7 27各位小心安全。香港加油！

土生土長澳門人。

（到時記得保護好我個立場姐姐）

其實我一直對澳門微辣睇人表態有少少反感,每一次係夾埋一齊出post
得加蔥係會有主動自發出post表示關注

咁梗係
我家阿婆好撚醒
攞哂食哂都唔投票仲話派果班on99

要多謝都要多謝埋其他澳門巴絲。

見到有澳門人係黃絲真係好難得

平時係網上會見到好多好多澳門人
成日罵香港人搞屎棍咩咩咩
我真係好無奈 同時都好愕然
點解我地都係特別行政區 都係講廣東話
只係隔個海 但大家嘅思想會差遠
講真如果唔係有樓主
我會認為澳門只係講廣東話嘅大陸人。。

澳門人加油！希望你地第25條唔會咁易過到！

澳門 我敢講有80%都係豬都廢
所以你地屌澳門人 我都唔怪你地

我做唔到啲咩
唯有送上一句 香港人加油

我大概明你嘅意思，即係主導佢哋口音嘅唔係廣東話而係普通話，佢哋唔似澳洲美國咁以英文為本發展出自己嘅口音，而係不斷畀普通話佔據佢哋嘅語庫。

希望冇理解錯。

歡迎澳門仔女日日過大海嚟香港
可以參與和理非運動冇人指指點點你地

我尋晚搭巴士先聽個司機鬧香港人搞搞震，我都想一巴車埋去。

多謝澳門朋友！

因為你睇既係廢老,新移民，五毛 group
澳門人其實唔太會入嗰啲group 到留言

我錯，自膠半打。

佢仲要係喺台灣讀大學。

其實都係大家今日晏就決定嘅事。

男朋友係香港人我仲黃過佢
日日洗佢腦要佢關心政治唔好再做港豬
有去和理非遊行仲有澳門朋友過黎一齊行！

果d咩澳門高登，同埋最近興起既火滾討論區，都好多5毛
^_^

真點澳門人加油

屌，勁呀，多謝你嘅朋友。

立場姐姐我架

戈堆唔撚係人黎

話元朗打得好

佢哋咁其實都好搏，個channel越大越驚講錯嘢。

老人家典範

成班5毛 澳豬
睇到好撚嬲 真係恥與為伍

感謝澳門朋友聲援
希望你地都要好好守住廣東話/繁體字

呢個真
出街返工都唔敢表態啦
成個澳門嘅政治風向根本同黑警內部一鳩樣
老屎忽思想主導

話唔定大家識嘅，澳門咁細，好開心喺連登搵到咁多心未盲嘅朋友

詳情可以睇下一二三事件同澳門旅遊-博彩嘅產業鏈，其實同香港六七暴動加金融業為本嘅狀況唔同。

btw，我就係知25條過硬先會想趁而家開po支持下香港人。

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

希望以後唔好有個咩澳門連登，又搞臭香港人嘅嘢個名

已有，仲臭過澳門高登

同你一樣 女友香港人 一樣咁黃 有去和理非

我估我哋一定有共同朋友，勿相認。

互勉。

加油!

繼續一齊嚟野餐呀
香港人同聲同氣嘅人好撚多
心情會愉快好多

Ps
絲打作為女人行得太前就唔好
粗重嘢都係交番畀我地香港人

屌，係真唔係呀。

Shame on them.

果個火滾前身咪就係叫澳門連登，好似上星期先改左名

可惜我地係少數
Facebook 個垃圾group 澳門高登起底組

我已經瘋狂屌狗個班新移民井底蛙，得幾個同路人
始終唔夠人多

澳門人，兩星期前幫我啊爺課金裝蘋果動app
佢之前深藍，日日睇cctv抗戰片
而家變中立，有時會屌下香港警察

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

真，現實世界根本好少香港台灣澳門人會面對面互屌，澳門人口少被瘋狂殖民，國際上冇say淪為支那洗錢之地，葡萄牙冇諗過好好規劃一個城市未來，其實都幾慘

多謝你
大家一齊努力

多謝

以我所知年輕一代偏黃
老一輩已經係藍/紅 屌緊搞事

we connect

We connected

其實身邊都有為數不少嘅澳門人撐緊香港，不過普遍都係後生仔、大學生
至於咩澳門高登起底組果啲群大可以不用理會
長期有五毛帶風向+一班完全唔識批判性思考嘅弱智係到吠

btw 香港加油

代澳門朋友post

依家人大咗真係唔會夠膽做前線
陣間仲要人救就慘
澳門無咗啦香港要守住呀
我日日些牙啲片做文宣 希望教化得一個就一個
我地都係自由閪

push

我覺得個比例未必有想像咁高
年輕一代都唔少偏藍...

呢個最感動

我識好幾個年輕嘅澳門人
都係覺得香港唔好搞咁多野啦
覺得示威者暴力

試過一個Comment，都可以比幾個澳門中青年人圍插

係香港廣東話不滅，澳門就唔會滅
可以肯定

香港打贏呢場仗大家仲感動呀

我身邊好多都淺黃，不過大部分都覺得澳門無救同做唔到啲咩就唔理

我直頭quit埋，廢事自己心情唔好

手足加油
之前識澳門朋友，佢連係中學group share新聞都唔敢
因為中同唔係番賭場
就係幫社團打工、或者做公務員
完全感染唔到佢地關心民主

推推推

係澳門 完全唔敢表達政治立場

光復香港 時代革命！

勇敢D, 我係公司都表態支持抗爭

支持澳門攪一次大遊行推倒惡法

咁你日日唱do u hear the ppl sing

我諗打咗格再變成圖片就冇事

多謝澳門巴打

you are not alone，我哋都係咁，日常嚟

我就唔信佢哋洗到連登﹗

想見立場姐姐

我都想，但其實同香港嘅土壤好唔一樣。

We connect!

小心使得萬年船

過到大海一齊嚟野餐已經好感激你地澳門人

幫d老人家課金裝蘋果呀
係隔離po睇到
文宣之一

多謝各位
亦都希望各位有一日能夠光復澳門

WE CONNECT !!

我以後唔會再立亂叫澳門人做狗
對唔住
亦都多謝你地

其實有冇人在澳門嘅巴絲 可以幫忙airdrop下文宣野
叫唔醒都要比佢哋見到！！！澳門人係時候要望清楚事實嘅真相啦

唔分澳門台灣甚至中國（之前超帝吧嘅神人），我哋身邊只有同路人，大家為同一個目標努力

澳門人加油

老豆老母藍到變紅，
見到蘋果就話唔睇
因為反送中都嘈過兩次

唔緊要仲有立場新聞！

好波推呀

遍地開花

多謝你
無親身見過都唔會信，遊行比中國人問過路先知佢地有啲真係會冒險特登落黎身體力行支持
所以大家唔好比五毛影響到，開少啲地圖炮，只針對共匪對場運動會更有幫助

利申非大中華膠

唔係話澳門冇狗，但都畀機會人講埋嘢先叫，好多澳門人嘅言論都令我恥與為伍。

揮個手先
我都係澳門人
全家都藍絲
好彩熟開嘅朋友都係反送中
澳門巴打可以站起來

你去睇下森美個地平論，你就會明白有d人永遠都叫唔醒。

係咪好似話澳門已經立左23條？點解你地可以就咁由得條條例過呢？

same

港澳台Connected

做事要慢慢嚟
一嚟就蘋果梗係唔得
最少都導佢地睇下明報信報呢d扮中立嘅傳媒先啦

話時話屋企都藍到變紅
絲打都好撚慘

好人一生平安

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

等緊天琦坐完監出嚟雖然仲有段路

無玩Facebook，剩係玩we7
些牙埋晒啲CIA咬斷黑警手指啲假新聞俾我
DKLMCFH 講起呢啲我就嬲

澳門一早煮到食得啦。

無錯，尋晚見到森美個post我就釋懷咗少少
到依家都撐政府撐黑警嘅人

唔好意思，阻阻大家

努力爭取嘅係嗰啲因為721好嬲但同時好驚嘅人
支持大家一齊行落去
話俾大家聽，想以後都唔駛驚就要一齊行出嚟

無錯

同quit左

堅持自己立場算了
無氣再同人嘈

推
想問澳門謠言罪
有冇咩反對行動？

澳門巴打揮手

會睇CCTV新聞嘅人點教化？
佢又真係想返大灣區退休㗎喎
我決定咗以後唔再同佢地講政治，嘥氣

我明白你，我有個朋友都係咁！
PM我話唔認同我Facebook轉發嘅新聞，我叫佢唔鍾意唔好睇，哥度係我acc，我想share咩就share咩！

推！

#Stand with Hong Kong
If you burn, we burn with you

利申：澳門人

我係你會幫老母del we7

香港人加油！

感動

唔好以為幾千蚊可以塞住我地把口

澳門揮手區

share 埋毛姨姨老公係當年燒圓明圓啲後人
今日仲話中國14 億人， 200萬人反對濕濕碎

Push

屌unfriend la un得嘅我都un晒咁制

多謝澳門

屌你地係咪痴撚線架多謝澳門手足

we connected

你ac名

香港革命成功的話
你會想澳門走向點樣既未來？

同個藍絲老細傾左呢樣野幾次 我日日都諗住隨時唔柒做

天鴿嗰年香港都送咗好多物資過嚟澳門幫手 其實大家一路都有we connect

我覺得只要唔好睇少自己既力量
星星之火可以燎原
如果唔係洗乜又23條又謠言罪
澳門政府幾垃圾個個都知
但繼續無改善作為澳門市民但唔發聲先係最大責任

不要分化

點會阻﹗

香港人加油。

佢一定會叫同事裝返
澳豬個個都用we7

老細係藍， 一落茶記有電視的地方必定係CCTXB , 一播遊行畫面，戰鬥畫面食客必定話係搞屎棍，收晒錢， 果一刻只想盡快食完閃，（利申：濕鳩馬交公墓園）616 在家看直播後有想法想參與，兩個零鐘後就到銅記，現場令人感動

澳門人唔係全親中咩?

最想香港帶埋澳門醒覺嘅人士一齊走

善良正義的人們無論如何都會connect到

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門
機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:

星火燎原

澳門巴打

新澳門學社好似有做野
不過班澳豬反而屌鳩佢搞搞震

見到ching最尾嗰句 有啲sad
澳門係我一個頗鐘意嘅地方 我每隔一排都會嚟一趟
唔知可以講咩好
但你睇下香港 本身我地都覺得唔會阻止到送中
雖然而家只係暫緩冇撤回 但起碼證明抗爭係有力量
但我想講嘅係 只要團結對抗 真係會有希望的！
當然 重點要睇澳門有幾多人步行出嚟。。

我對住老母係我從來唔覆佢we7 有咩事whatsapp我 佢send呢d 我會send返更加多正確嘅嘢俾佢 睇到佢煩睇到佢冇癮就自然收聲

呢個時候唔好分化啦好唔好啊

其實點解唔講得

多謝澳門朋友

他朝一齊獨立

我都係澳門絲打啊 之前71立法會同紅左嘅父母嘈到差啲比佢地趕出街真係好心灰過
多謝你地香港人connect左我地呢班深黃 我真係黃到盡 又喊又訓唔着 何妖單野簡直笑到pk 多謝你地企出嚟呀

唔想大家覺得我哋有第二本護照可以隨時走佬喺度純粹係搞笑 我哋係真心支持㗎 所以唔想講酒紅色護照 we connect!!!!!!

屌，至少加多幾萬啦。

加多幾萬照講

頂，有啲澳豬只話香港人畀嘅嘢唔要，結果老解出咗嚟就出晒水。

多謝支持

唔係分化呀唔好咁敏感，同你係同路人

到時香港會支援你地革命
你地革命成功的話
我地可以建立一個united state of china/asia

算啦…反正我仲未有

多謝大家

先建立穩定嘅和理非力量，體制內搞唔掂過十幾廿年再勇武，前提係仲有澳門。

我仲同我腦細講：我就係你口中所講既外國勢力

we connect!
到時我地成功左 就到你們

總之唔講酒紅色護照 大家一齊支持香港 記住呀得兩個SAR 唔支持香港支持邊個呀

希望佢哋可以堅持。

多謝！
拒絕5毛分化港澳兩地！

唔係想唔想走出嚟咁簡單，係澳門連和理非都會畀人話激進，所以真係唔急得。

澳門人留名支持

You are not alone.

有冇馬交巴絲今星期六日會去香港野餐或夢遊

唉，希望我哋唔係被時代遺棄嘅一代。

唔祈望澳門會有梁天琦
只希望可以有多幾個蘇嘉豪

應該去元朗觀光

澳門人都要加油抵抗謠言罪
真係好on9 謠言都可以立罪

係只要唔係藍都會好辛苦
幾多人同屋企啲老嘢鬧晒交

出來了

係，每次見到嗰d留言都會覺得好難理解，唔明點解有人可以咁井底。
但最近發現其實好多澳門人都係支持反送中，有係Fb share各種新聞同埋讉責黑警既po。
香港人並不孤單！！加油

唔好喺呢度罵戰 呢度都係支持香港post

係澳門做一個清醒既人應該會好痛苦
共勉之

澳門人都係有良知
香港人，you are not alone

一定有

出現了

澳門人幫推
如果香港成功了
我哋會以你哋為榮
亦都希望有更多澳門人可以企出嚟

而家先知謠言罪
但澳門遊行係咪犯法？記得通過左23條

唔係 曾經有反離補法

印象中澳門嘅遊行來來去去都係咩成立咩虐畜法 係呀貓貓狗狗用重要過自由

澳門淺黃撚，最鍾意用邏輯分析同引經據典，仲有扮紅色思維反咬班懶愛國，實際犬儒既藍色親戚

自細已經唔鍾意大陸，一直走得比同期人前，終於見到咁多兄弟，我好興奮

大一大万大吉！

兄弟爬山各自努力 澳門香港加油

中同黎😣係佢自己發火先，我唯有唔回應佢。

清醒左既人難能可貴

自願去大灣區
得閒講句絲打父母應該唔係澳豬咁簡單

唔知邊次遊行有人偏離咗條線行上主教山， 都俾人告

唔係，反離補法遊行同集會過
不過正常都唔會有好多人遊行
如果澳門有1/4人口遊行，特首應該驚到瀨屎

我仲諗緊會唔會出現呢個PO 結果真係有
光復香港 時代革命

多謝你地

反離補囉，扔紙飛機嘛

明我點解放棄佢地啦

眾人皆醉好慘
新移民+澳豬真係無撚敵
香港都不遠了
出街行個轉幾撚多新移民

唔係離補 是個次暨大一億事件遊行有人扔紙飛機被人告

原來連登有咁多澳門人
由舊登到而家連登都無表露自己係澳門人
廢事罵戰
呢鋪真係多謝中共，全世界大和解

沃門呢個生蕃之城一早已赤化。
各位澳門巴打發出人性的光輝，好感動😳

明哂
講嚟都嫌浪費時間

野火燒不盡呀，就算該區澳門人，本身大多係藍底

聽親上橫琴或大灣區住既，都係好行夾唔送

其實都係得連登一小群人成日叫人澳門狗
正常香港人都冇咩嘢

我諗而家應該會多好多人知我地唔係澳門高登起底組
澳門仲有好多正常 有良知嘅人

無錯，我都係嗰句，你地上飽佢
唔賣澳門層樓就得

Wiki左反離補法，56萬人口，有2萬人遊行，然後成功撒回左離補法，又係有包圍立法會行動，今次香港都係咁，但柒婆死都唔肯撒

不分化

會幫手送佢地一程

政治打壓到呢

我身邊冇一個人支持你地。即使係咁我都會同佢地解釋點解大家要咁做

我好支持大家
光復香港
時代革命

平時唔出聲嘅連登人其實多好多

不分化

想像唔到牆裡面生活
投訴無門既世界
自由可貴

當年立會集會塊草地依家直頭鏟走埋

嘩好感動 連澳門都connect埋
多謝各位仲有良知既澳門人

香港人表示聽都未聽過

但是個代價是立法會外個達草地變咗唔知咩大樓 個動機非常明顯

真。澳門人 支持香港反暴政

仲有個勁大嘅國徽係澳門個區徽上面

學梁天琦話齋，唔要教條主義，兄弟爬山，各自努力！
香港人真係唔好認輸，你地真係keep住呢團火
我相信你地成功之後，或多或少一定會影響到澳門，我都日日同老豆老母洗腦
大家都係用繁體，講廣東話，大家係呢個艱難時期唔好比人分化到
be water my friend！

我又覺得唔關事ge
澳門啲建築物一向見縫插針ge

見到都想吐 非常礙眼

講真，有得幾多個
身邊有識之士 都唔支持呀
出國讀書個d 都係
讀完唔撚識思考

澳門d media 都係官媒, 一係tvb
班友自以為中立，識好多野，大條道理咁

我唔想以後澳門再無澳門人
香港要頂住 影響啲澳豬覺醒

其實本暗紅色簿無你地想像中咁有用，哥度係歐豬四國之一，而且去到要做二等公民，只係旅遊證件黎🤷🏻‍♀️

呢度嘅每一位澳門位都係支持香港

開口埋口都係大灣區我就想翻白眼

依家唔係討論護照啊

立場姐姐開talk

撐
講真作為澳門黃絲真係好難過
身邊啲人好多都冇腦
到今時今日仲講緊有人收錢搞事
香港人頂住！

成日大灣區大灣區，我覺得佢地想借d意拆咗關閘⋯直接放d人落黎⋯

哇

成日又大灣區又一帶一路 真是好L洗腦啊

又connect

去食飯好，去配條鎖匙都好，總係聽到d 廢老講收錢搞事，打斷d 人手手腳腳就岩啦。邊有咁多人遊行呀，作出黎等等。難聽講粗口。
以後唔7幫襯

終於出現了!
港澳 we connect

聽到就想嘔 豬安同一成

博企內部都有大灣區宣傳

搞錯唔預埋我

利申: 澳門人，轉頭補相

good

我都好期待去返屬於澳門人嘅澳門
記得80年代嘅澳門好正, 好悠閒, 有歐陸feel
而家只剩下賭場

同路人

自己本身2邊身份證都有
但長居澳門 即使係香港人嘅老豆都係深藍
係澳門好難同到其他人講反送中
好多都係事不關己嘅心態 或者係敢怒不敢言
自己身邊都只係有一個朋友可以深入討論

616發夢去咗香港 諗住去pp獻花時想問路
竟然咁啱問正2個澳門人

其實澳門真係唔係全部都係澳豬
但唔係澳豬嘅 都真係少數

我都係膽粗粗 自己過香港搵班香港朋友一齊發夢
因為我知 如果香港撐唔住 澳門都會跟住過呢條例
但可悲嘅係.... 澳門人係唔會咁團結

香港必須要贏

絲打一定好靚女
相由心生

睇到澳門啲Facebook group 啲澳豬同五毛直頭係冷血

估唔到澳門仲有咁多深黃

80%太樂觀啦
起碼95%啦

我係澳門人，一直支持香港，香港加油！仲有我全家都黃底。

香港加油！616開始已經有嚟香港遊行。
總有少部分人成日分化港澳人，明明港澳關係似足孖寶兄弟，點解要搞分化

一國兩制應該要共同守護

全家黃底真好 屋企2老同親戚全部都是藍絲 而家都廢時同佢地吵

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推同share!

利申港+澳巴打

老豆老母都住係香港，深黃人士
可惜佢地年紀大身體唔好，支持唔到上街遊行示威
但佢地日日都會開電視屌鳩 孽瘤、何妖、鼠王芬同政府班狗官

我係佢地嘅望，我會幫佢地行出黎抗爭
727 元朗見

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

大家加油啦，我相信你屋企人總有一日會覺醒。因為我老豆經歷過好多野，佢好明白香港年輕一代點解要咁做。都因為佢一直以嚟嘅諗法影響左我哋全家。

除咗自己，身邊仲好多中學同學都好支持香港市民㗎

唔想香港變做下一個澳門

唔該巴打

有group加埋唔該

好鍾意新葡國passport design

無奈廢老同新移民實在太多已經佔左澳門大部分人口
唔好再成日睇啲咩澳門高登就誤會全部澳門人都係澳豬

其實澳門仲有部分真。澳門人苦苦咁對抗緊身邊嘅藍絲架

要撐住阿
香港人加油阿

唔該曬

香港加油！

我地好多同事都支持你地

加埋 THANKS

Thank you

有group add埋

我一直以黎都覺得澳門人好悶 ⋯ 澳門人上咩討論區多？

我冇嘢講

應該可以了

好彩身邊朋友多數都支持反修例，我老豆雖然只係小學畢業，但都屌TVB造假新聞。如果大家想同澳門黃絲圍爐，就去fb page 澳門方丈聯盟。千萬唔好上咩澳門高登，個度全部都未開發生蕃
[img]

好想同各位澳門巴絲瘋狂圍爐

Pish

英國澳門L
無帶passport 出街 sor

加埋我啦

我兩邊身份證都有
但我知自己澳門個邊嘅親戚都深藍

光復香港 時代革命

係啊，身邊九成人深藍
CLS

支持

有個澳門朋友話要去元朗發夢，好感動
要去買套gear俾佢

強推！同澳門人一隻。希望香港爭取民主自由

仲有我

代post

多謝你哋表態！
光復香港，時代革命！

澳門谷入呢個啦暫時活躍嘅人都係深黃

Pushhh

香港歡迎你啊朋友
題外話 澳門身份證下面啲>>>>>>真係好歡樂卡feel

係澳門要發表自己既意見睇法 比起係香港難
希望兩邊都努力 掙扎中求存 就算幾艱難都要有自己立場
亦都好希望認識以上各位同路人

利申：香港人+半個澳門人

唔該加埋！🙏

澳門人 心繫香港

其實我有一樣唔明 點解香港11歲以下可以無身分證 咁被克警查證個陣點算

Support HK! if you burn, we burn with you
利申: 100%澳門人

幫朋友po埋

澳門人加油
可能現時你地咩都做唔到，記得都要keep 住講真相比你地既下一代聽

澳門高登？

咩澳門高登？

光復香港

見到澳門高登起底組啲留言一面倒都係藍絲
又話香港搞搞震 拖埋澳門落水
估唔到有咁多澳門人支持反送中或五大訴求
多謝你地

咩千萬唔好上咩澳門高登

唔好有既咩不過俾龜𢭃都唔會𢭃啲小學生既一般 有都會叫佢call屋企人

日日同屋企人嘈，好辛苦

利申:澳門人

入面全部都深藍生蕃同埋五毛

澳門有高登？

其實澳洲人點解由得自己地方墜落？好少聽澳門人反共，奶共就聽開。

Facebook group ,如果你想睇返啲正常人群組，可以follow 澳門方丈聯盟

澳門同埋香港人唔好再比小部分人分化
冷靜啲分析下先再屌都未遲

嘩巴打，知你邊度買添喎

屌

同大家say 過hi先

澳門高登起底組呢個討論區，生蕃先上

身邊親戚全部深藍
連母校secret page都有五毛滲透
慶幸有部分00後仲識分是非黑白會還擊
總之香港人加油

依家澳門其實冇幾多土生土長嘅澳門人… 冇乜幾多人關心政治，甚至切身既民生議題… 我自己覺得比香港情況仲差，加油啊

香港成功後 反cup 澳門

最鐘意第二行個八隻大字

香港加油，澳門加油，台灣加油💪👏👏👏👏👏👏

幾時有大陸人

自己係澳門人都對澳門都死哂心，所以我好支持香港，佢地配擁有自由，澳門人奴性重無得救

真係 我澳門有親戚都係咁

香港人加油

加油！

幾時光復澳門

求add

順手connected埋

多謝你地
請受小弟一拜

發覺有條遊手好閒既仆街(應該真廢青)逐個留言負皮
希望香港會成功 然後到澳門 希望

我都係澳門巴
727入元朗 如果未入過元朗有咩要注意？

係咪有澳門人圍爐谷，求add

感謝各位

個個po執0.1都幾和味
分分鐘又有十蚊八蚊

我有貼
我的心聲

各位澳門巴絲要加油！我終於見到有巴絲同我一樣係黃啦，身邊老豆老母深藍，但係都有一部分澳門人都係黃底，話說出去食個飯，老豆老母睇CCTVB見到咁，就下下話暴徒暴徒，我忍唔住爆seed講左一句：「白衫黑社會亂打人咪暴徒囉，扔個漆彈就叫暴徒呀？識唔識分是非黑白呀，睇少D CCTVB啦，你地崇拜嘅毛爺爺都話革命必須流血呀，咁係咪佢都係暴徒呀？」身邊深藍無聲出。

最後貼張相出黎同屌鳩何妖，香港加油！

澳門巴打都加油, 可能有人會覺得澳門好難救, 甚至沒得救, 但世事無絕對, 是人, 就有改變的機會, 千萬不要灰心, 做到幾多都好, 盡力做. 我認識不少澳門年輕人, 很多其實有此見識, 也是有良知理想的, 只是很多時候含畜或不便啟齒, 盡力connect同路人, 形成力量一齊對抗暴政.

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

澳門人
支持

我只係喺愛瞞同連登先見到關於呢樣野

利申：澳門人

推啊 澳門冇撚得救架啦 香港巴打加油

普遍澳門人對近期香港示威有咩睇法？支持多定反對多？

澳門真係周圍都深藍，無論老豆老母，或者再老一輩，甚至連細佬都被tvb同老豆老母影響做深藍，只係有一次被佢地知道我撐反送中佢地已經係到日話夜話我，老豆睇親新聞都係廢青前廢青後，甚至連我都叫埋做廢青，我係屋企都只能夠忍，好彩我身邊都仲有同學朋友係黃先至冇咁辛苦。香港加油

澳門等焦土算

澳門一係等焦土一係變沃門

一直唔敢表露自己係澳門人
香港人加油

開埋拉薩

火滾=5毛討論區
都唔知入面有幾多個ac係真人

講d野全部一撚樣，又係fake account

九成藍絲
澳門人大陸出世仲多過澳門出世
周街啲人講福建話一大班大陸新移民不停同化澳門
澳門人呢個身份象徵唔似香港咁強
好多人覺得自己同大陸人冇分別
所以真係等焦土

好波

澳門囡囡好正架，不如娶澳門妹咪娶大陸妹啦

澳門加油
香港加油

澳門情況更加水深火熱
個邊d手足加油
我地都係命運共同體

唔會再叫你地澳狗

幾時一讀?

咁你哋打算點？

係, 有深圳親戚已經係咁問我 係未收左錢
講都唔想講

take care

我諗澳門有良知嘅人口唔夠200人

澳門真係不論老幼都極多盲目深藍
仲要唔係新移民，連正宗澳門人都極多係完全認為香港人係搞事，係錯
起碼我身邊30幾個同事，冇一個係明白事理
支持自由既澳門人真係好辛苦，每日都要被一班深藍圍攻，仲要講咩都要小心

香港人，為自由，加油！
唔可以向惡勢力屈服！
無論點難行，路一定會有，而且一定有人支持你地

We connect 到過大海
林鄭真係不得了

光復香港 時代革命

啱啊 極多豬同深藍
深黃一係就喺澳門搵唔到人傾
一係就已經走哂去外國

可唔可以加埋我

有冇人拉我入group

波台馬交手足占囝表示支持

另係咪有TG group

我TG @cudidakid

佢地攞緊澳門政府津貼做youtube
梗係唔可以亂表態

澳門呢個地方其實好靚好有特色
我覺得比起香港仲保留到殖民地時代嘅味道
加油呀澳門人唔好忘記你地嘅根
香港人同你企係同一陣線
兄弟爬山 各自努力

加埋我呀，唔該

光復唔到㗎啦
我等焦土

我都有個沙煲兄弟係深黃澳門人，仲要係紀律部隊，佢平時連講句話都要小心翼翼，每次過大海搵我食飯吹水時先可以暢所欲言，所以我好明深黃澳門巴絲嘅痛苦

澳門巴絲，you never walk alone，加油！
（勿起底，我唔會透露我兄弟係邊個紀律部隊，澳門巴絲都唔會想梳打埠少個良心紀律部隊成員）

其實我身邊都識得幾個係黃嘅澳門紀律部隊
我平時出啲屌狗屌香港政府嘅post佢地都次次有讚
但佢地自己fb就唔太敢表態

其實真正既澳門人同香港人應該無咩分別，大家都係講純正既廣東話（唔係廣東鄉音戈隻），行出街應該分唔到邊個係香港/澳門

同埋我相信唔少澳門手足都有過到香港一齊野餐

香港加油！
睇住澳門咁撚多澳豬真係好辛苦。

真澳門人上

我去FB 個「澳門高登起底組」，DNGH 差唔多成 90%係港啲 FD 子嚟㗎

澳門人一推

香港如果真係變咗一國一制，以共產黨嘅標準同性格，澳門都要跟，所以香港可以同澳門講：if we burn, you burn with us.

真澳門人
身邊好多朋友包括我自己都支持香港人反送中
有啲朋友甚至同屋企人嘈到話要趕佢地出門口，係外國讀緊書戈啲朋友仲俾父母話再支持反送中就斷佢地水斷佢地糧唔俾生活費同學費
雖然澳門真係有好多沃門豚，由其是老一輩，佢地可能因為眼光同學識仲有環境嘅關係，個個係深藍同深紅
當然，年輕嘅沃門豚都有唔要少 (因為有好多紅底學校)
但澳門仍然係有唔係沃門豚嘅澳門人
香港人，共勉之！

本身身邊好多同事都屌9香港人搞事，自從元朗事件有部分人(後生果d)終於醒覺返d屌政府，雖然老一輩就繼續活係平衡世界
利申:去左澳門做野既港豬

#You are not alone
五毛同廢老嘅冷嘲熱諷唔駛理！
香港加油！

多謝澳門巴絲
大家一齊加油
港澳一條心

好可惜，識一個澳門人奶共奶到入骨，距仲話好多人都當香港有病

同澳門朋友傾
佢每次講到啲蝗落澳門搶資源
又唔講廣東話佢就勁嬲

有個微辣嘅係我同學 唔熟 哥時番學真係唔見佢仲意睇書得去邊 (唔畫咁多豬腸

澳門人請事事小心

我相信香港人係唔會離棄澳門人

平時好多啲恥笑澳門post
我覺得有為數不少係五毛開出黎
希望連登仔唔好再比人亂帶風向

我有好多澳門朋友都好支持我地反送中同爭取自由

真 好撚多3毛分化撚

鍾意睇書既人會唔會日日周圍同人講自己鍾意睇書
睇咁多書都咁多語病

澳門赤化得好勁其實都好慘, 今舖真係connect埋大家

好想識R真人

可唔可以加埋我呀

辛苦你哋

我最心痛係有一班受過高等教育的朋友都話香港班人搞事~就算點同佢講都好~都話只相信自己見到的野

真澳門人
身邊9成深藍澳豬
希望香港今次革命成功
澳門做唔到嘅野靠你地啦

藍就社會秩序云云
豚就各打五十
95%連時序都未搞清

我屌你老母爛臭閪膠唔係咁玩

大是大非玩分化

覆一覆你，有電視睇啊，

直播緊你老母阿嫲阿婆一齊做雞比50隻支那狗輪住sm三穴齊發

屌撚爛個閪仲要發炎流膿生蛆，搞到感染死撚左仲要比啲戀屍癖撚屌拎返屋企分屍珍藏，

死無全屍，屍骨無全

節目預告話聽日輪到搞你族男丁

你甩撚咗P再同我講野啦

P牌分化撚死開啦

上咩組關你撚事咩？睇撚住你老母呀，P牌仔

ching加油

咪睇邊個唔歡迎邊個

我開po冇人屌過

反而你p牌玩分化就難講了

btw搵返你老母阿婆阿嫲副骨未?

詹生入左谷未

yes

澳門有

香港會支援返你地

加我thx

你含撚啦p牌仔 講到連登歡迎你個傻閪咁

澳門高登起底組？成班奶共後生仔

算啦 學Rock Gor話齋，老豆老母得一個
就算政見唔同都無計，最緊要自己知道咩係對與錯

第一個封俾你先

通常澳門五毛都係新移民，始終澳門一半人係大陸移民，真澳門人實撐香港.

琴日睇力報見到有團體係頭版登咗啲咁嘅嘢
我想問力報喺澳門多唔多人睇

好少睇澳門傳媒，多數睇番蘋果同立場

《緊急》堅持人強馬壯
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要電郵確認先叫完全 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

有乜tg谷

係澳門做野做咗2年
大部分同事都係奶共
仲要唔係迫於無奈個隻"係咁架啦"奶法
係發自內心做人就係要奶共
所以我完全相信
人同人之間互相理解既日子無可能會出現
正如人同馬騮係溝通唔到

馬介休高汁好多，之前黑 gap 佢地都有開 live 屌香港

btw 用小畫家遮個人資料有方法還原，用實物遮啦

澳門福建佬未即係新界牛屎佬

行過最多都係見澳門日報

大師占XX呢

多謝支持！

我係土生土長香港人，老婆係澳門人。
我覺得澳門咁多人咁討厭香港既遊行係因為佢地根本無太多資訊渠道。

澳門新聞台唔係無線83台就係澳廣視。依家好啲有viu tv,但好多澳門人包括後生係堅唔知香港發生緊咩問題。只係香港人發窮惡。

以前我老婆未結婚佢係澳門住果陣都好唔鐘意我講香港啲政治野。但近年結左婚佢搬左過來之後，我無得俾佢tvb，只準睇有線now新聞之後，再加上係香港生活一排明白香港人果種“陰公”,佢依會幫手吊番啲澳豬架...

所以我覺得澳門係差左一個統戰到既傳媒

睇開立場，毒果
澳門傳媒嘅話都係睇愛瞞多，澳日 力報嗰啲係廢老沃豬先睇。

港澳台明明就只有一個共同敵人

澳門人做唔到嘅，希望香港人做得到。
香港加油！

有group 可唔可以add埋？

前幾日入一入垃圾澳門高登先知澳門有咁多豬 個個以為唔關佢地事 影衰哂

澳門高登個群組好多三毛

各位 請唔好再理果啲港澳分化撚
你同佢哋理論即係中咗佢哋計

我就睇唔到有人唔歡迎馬交ｕｓｅｒ

剩係睇到我認馬交手足都有１７個正皮

你驗能咗腦未

你搵返老母副骨啦？咁撚得閒

白痴？我幾時有話自己澳門人？

佢應該揸白卡

憑咩

澳門人here
連續幾個星期日都有搭船黎發夢

道理又講唔過人

串又唔夠串

又唔夠口賤

啲轉數又慢到仆街，又冇邏輯

做我地玩具都嫌你唔夠好玩

快撚啲死咗佢去，同你冚家陰曹裡團聚啦

屌你老母占奔真係好撚高汁

有無手足加一加我入tg group

做左cd-rom年幾，尋晚見到呢個po終於忍唔住開返個ac
深黃係澳門真係好辛苦，每日都瘋狂mon po同上fb page反駁啲藍絲，希望文宣又好糾正佢地又好，可以為香港手足出一份力。
記得612當日，睇電話望住個直播，又擔心又憤怒，喊到手到震埋。好心痛亦都好佩服咁多位手足。如今請各位手足繼續努力，If you burn, we burn with you.
利申 69撐到而家，有遊行有野餐，但都係一個人。有無澳門人可以圍爐下

我係中三高一開始覺醒，之後每日同政見唔同嘅屋企人或者完全冇政見嘅同學真係幾辛苦，I feel you。

本人支持

嘩澳門人黎講你都算細個喎，嗰個年紀嘅澳門人會留意時事係少之又少。我都係雨革之後先慢慢開始留意

特首

我覺醒嗰陣其實差唔多雨革

特首都上連登

有冇網絡23條

不遠矣。

有條「要求疑犯交出雲端密碼」嘅例討論緊。

yeah

#Stand with Hong Kong
If you burn, we burn with you

真澳門人上

澳門已經有23條

識d深黃都唔敢講咁多，制肘好大，fb whatapp 連登更加，只能夠不斷同d朋友家人親戚解釋，香港發生緊既事，唔係一般社會秩序被攪亂

都係果句
我認為長輩圖，連儂牆等不氣餒地文宣，係今次最大既成功關鍵，要人地支持你，一定要比你想佢聽既人有耐性十倍，百倍咁去解釋

而不割蓆，係上次事件既教訓，亦都係珍貴既遺產，要堅持落去，一分化，分分就要再仆街多5年都唔未可知，到時候咩世界，已經冇人知

雨後會有彩虹，暴風雨後會有寧靜，黑夜之後會有黎明，而結束之後會有新的開始。

香港加油！

一個支持香港的澳門人上

其實世界上得返澳門人同香港人最親
講廣東話+正體字
真係得返兩度地方係咁
台灣都淨係正體字 廣州都淨係廣東話
命運共同體啊

港澳文化的確好似，但唔好太迷信同語言就係自己人，澳門再染紅就會變喪屍亂咬人。港台人價值觀相近，又同喺中共魔掌下，先係同氣連枝。

呢個post上左愛瞞

台灣人募捐埋頭盔俾香港人，出錢又出力！相反澳門狗有咩幫過香港人，仲話同香港人最親？行撚開啦 澳門狗都係撐返支那人啦，我地香港人唔駛你澳門仔撐

多謝澳門嘅弟兄姊妹
可以失望 不要絕望 努力

光復香港成功後一定救埋澳門巴打頂住呀

收皮啦澳門狗以前上連登句句有骨依家想洗底

其實就好多後生都係反送中，大家網上見到都係大陸/廢老，所以做到好似咁極端。

同埋係澳門經濟大環境中，我地黃先係奇怪果班，想表達都有好大困難。

加油，香港。
澳門巴打上

我哋先係少數，新一代已經畀大陸娛樂麻醉咗又講普通話，難矣。

永遠站在抗爭者的一邊

大師你好👋
永遠站在抗爭的一邊

香港人加油！

無可否認，澳門親中的係佔大多數。當年好多投資移民落嚟溝淡咗本地人口，加上澳門人好多唔理事，唔敢出聲。可以真正理解香港現時情況的人唔多。

但如果你問我澳門人係咪又好鐘意大陸人，可以答你亦唔係。近年好多勞工撞死本地人、醫療體系及民生問題經常發生，都令澳門人開始懷疑中國內地所謂的一國兩制。只係大部份重係大中華膠，剩係屌邊個邊個做得錯，而唔係屌體制。覺得遊行示威就好大件事，唔搞到自己就唔敢發聲。

作為澳門人，見到香港年青人、銀髮及各界都勇於爭取、捍衛自己地方價值，的確好感動。非常希望最終香港人能夠成功爭取，「抵制暴政、徹回惡法、調查黑警、釋放義士」。

麻煩叫d澳門人唔好再用wechat啦！轉用whatsapp/telegram啦！我知好多澳門人都用緊wechat! Wechat唔準講政治架

想正式同我既澳豬男友割蓆
屌你老尾 話唔明點解我咁傷心都算
今日講起又要再話我偏激 同唔嘗試站其他人立場諗
諗諗諗 諗你老母呀 忍唔住開佢波
咁係咪因為年年有錢塞你地口就唔理呀 係咪因為你地全部有外國passport所以冇所謂 定因爲香港既嘢其實唔撚關你事呀
屌你老尾 真係答我「其實香港既嘢係唔關我事」
枉你讀law 枉你老母係律師 食屎啦死澳豬

仲有我未入谷啊

加油呀，咁多位香港嘅手足！

利申:澳門巴打

善用起底功能，你隻奶共p牌狗

加我

行開啦p牌仔

呢期澳門過橫琴似唔似香港過關要搜黎搜去
洗唔洗戒嚴咁款

朋友澳門出世 佢話身邊好多澳門人都想睇香港點死

自己冇用仲義正詞嚴咁話自己遵守法律所以年年有錢派，仲唔清楚自己咁好景都係源於同大陸嘅唔同。第二大概就係妒忌香港地位高以前又發。

香港獨立﹗

佢地咩都靠大陸 佢地梗係奶共啦

澳門狗死開d啦，香港野關你地咩事，駛撚你班狗撐

波羅的海三小國經濟都係靠蘇聯，新加坡都靠大馬供水，經濟唔係唯一影響要求自治權嘅原因。仲有我呢代(20歲左右)細個嗰陣大陸未有文化輸出，所以細細個都係畀yes、COCO，香港歌影視包圍，大個就自然對香港嘅事好有同感，即係同香港人有好多共同經歷，但偏偏唔係住喺香港。

只係呢代澳門細路接觸嘅娛樂都畀大陸佔據，於是可能香港呢個地方佢哋嚟講反而比較遙遠。

雖然我係澳門人，但希望有朝一日可以見到香港獨立。

光復香港，時代革命﹗

可唔可以add埋我 男朋友澳門人 我講極佢都唔明 好絕望

你要耐性同佢解釋
佢可能連黃絲 藍絲 CCTVB 都唔明係咩
要逐樣逐樣同佢講
要叫佢唔係信晒CCTVB講嘅嘢